點解泛民唔司法覆核限聚令?

室內唔限室外限，已經去到好荒謬既地步。
唔通香港人就俾一條限聚令KO晒?
唔通就眼白白睇國安法實施，而我地冇辦法動員數以十萬計人行出來反惡法，然後林鄭就可以理直氣壯話冇乜人反對，甚至話有300萬人支持惡法?
其實外國傳媒知唔知香港而家有條好仆街既限聚令? 佢地係咪以為香港人已經冇晒抗爭意志?

同意，試下好過咩都唔做

民建聯斬人都未開記者會
真係唔知佢地成班做乜撚野

無能用者

其實好似係未firm 消息指而已

好似要3個月內申請？

會dq的

淨搞和你shop囉，跟規矩入曬鋪入曬商場=合法使用公民權利

會被國安法顛覆國家然後拉上去死刑，不了

限8個都應該要申請啦
學校又開，海洋公園又開晒
根本唔關防疫事

仲對泛民有期望

反正九月咪又含淚投。

唔好再寄託 班老屎忽！